[突發] 買戲飛想講venom 講錯左semen

venon下星期4上畫, 本身同佢四目交投咁講野，
興奮過籠唔小心衝口而出同佢講
想要下星期四晚既semen
佢即刻紅都面埋咁dup 低頭忍笑，
同我講係非賣品
好柒
(請於1130 貼在討論區)

做乜鳩

0/10

其實唔係個個人都知咩係semen

咁撚on9既戲都睇

遲咗5分鐘喎